唐寧會唔會好後悔當年飛咗陸永？

當年唐寧紅 女尊男卑 所以飛陸永
依家一個失婚帶住細路 冇咩曝光
一個事實順利老婆靚 兩個女又得意可愛

陸永好樣衰wo

雖然佢老公都係...

曲赤

唐寧勁閪痕，綠永成個病壞咁點餵得飽佢

講嚟聽下

冇話咩好後悔既 陸永又唔係特別有錢 又唔係特別有才 又唔靚仔

依加唐寧又唔係冇工作能力
可能佢依加同圈外人拍緊 我地唔知姐

話說 就40歳 仲童顏咁款

唐寧係衰冇波 講樣好過三色台班所謂當家花旦

有拍過拖咩?

唐寧勁閪痕，過兩年就離婚